<resources>
    <string name="app_name">Karcis</string>
    <string name="info">J ō h ō</string>
    <string name="buy">Kōnyū</string>
    <string name="preman"><b>Sutōrī</b>\n\n3-nen-go, shikaku to shite intaishita musurihatto no jigyō ni mondai ga shōjimashita. Uriage no genshō. Musurihatto wa mata, kanojo no hitorimusumedearu safira ga shishunki ni seichō shi, shōnen-tachi ga otozure hajimeru to, aratana mondai ni chokumen shimasu. Yori ōkina mondai: Kare no mae no buka no ma no masatsu. Filmindonesia.or.id ni yotte kaka remashita</string>
    <string name="star"><b>Sutōrī</b>\n\n-Mi no aru myūjishanjakusonmein (buraddorīkūpā) wa, tōsō-chū no ātisutoarī (gaga) o hakken shi, koi ni ochimasu. Kanojo wa kashu to shite ōkiku suru to iu yume o akirameyou to shite imasu - jakku ga kanojo o supottoraito ni izanau made. Shikashi, arī no kyaria ga hajimatta to shite mo, jakku wa kare jishin no naibu no akuma to no shinkō-chū no tatakai to tatakau node, karera no kankei no kojin-tekina sokumen wa hōkai shite imasu. Wānāburazāzu ni yotte kaka remashita</string>
    <string name="bird"><b>Sutōrī</b>\n\nMichi no chikyū kibo no kyōfu no ato, hahaoya wa anzen o motomete kiken`na kawa o kodomo-tachi to issho ni nigeru chikara o mitsukenakereba narimasen. Menimienai chimei-tekina chikara no tame ni, kiken`na tabi wa mōmokuteki ni okonawa renakereba narimasen. Emī-shō jushō-sha no suzan`nu bia ga kantoku shita bādo bokkusu wa, akademī-shō jushō-sha no sandora burokku, Jon marukobitchi, sara pōruson, torebante rōzu ga shuen no surirādesu. Netflix ni yotte kaka remashita</string>
    <string name="hunter"><b>Sutōrī</b>\n\nA US tanpa-wan no sensuikan wa, Hokkyokuken no Roshia no akyura kyūsensuikan o inpei shinagara shōmetsu shimasu. Jon fisuku kaigun taishō wa bājinia-kyū no sensuikan, USS ākansō o, arata ni shōshin shita hi seitō-tekina shirei-kan jō gurasu no shiki-ka de chōsa ni okurimasu. Dōjini, birubīman chūsa no shiki-ka ni aru kaigun shīruchīmu ga Roshia kaigun kichi o shinchō ni kanshi suru tame ni haken sa remasu. Karera ga kaigun kichi ni tōchaku suru to, kokubōsō no domitori de~yurofu ga kūdetā o okonai, Roshia no zakarin daitōryō o horyo ni shita no o mokugeki shi, de~yurofu ga sensō o hikiokosou to shite iru koto o subayaku ninshiki shimasu.</string>
    <string name="glass"><b>Sutōrī</b>\n\nKebin`u~enderukuramu to sono naka ni sonzai suru fukusū no aidentiti o tsuikyū shita nochi. Debiddo dan wa, jibun no taitekidearu iraija puraisu to tomoni seishin byōin ni tojikome rarete iru koto ni kidzuki, torio ga jissai ni chō jintekina nōryoku o shoyū shite inai koto o shōmei shiyou to shite iru seishinkai to tatakawanakereba narimasen</string>
    <string name="dragon"><b>Sutōrī</b>\n\nHiccup ga heiwana doragon no yūtopia o sakusei suru to iu kare no yume o kanaeru to, tetsukazu de toraedokoro no nai nakama no ha no nai hakken wa, Night Fury o hikihanashimasu. Jitaku de kiken ga takamari, sonchō ga tesuto sa reru yō ni hikappu ga shihai suru toki, doragon to raidā no ryōhō ga karera no shurui o sukuu tame ni fukanōna kettei o shinakereba narimasen. JC jamison-saku</string>
    <string name="spiderman"><b>Sutōrī</b>\n\nMiles moraresu wa nyūyōku no 10-dai no wakamono de, gakkō, yūjin, sarani wa atarashī supaidāman to kakutō shite imasu. Katsute nyūyōku no kyūseishudeatta pītā pākā ni tagen uchū de deatta toki, mairuzu wa kare no machi no atarashī hogo-sha ni naru tame ni kunren shinakereba narimasen. Tomu dērī-cho</string>
    <string name="robinhood"><b>Sutōrī</b>\n\nSensō de kyōka sa reta jūjigun rokusurī no robin (taron`egāton) to kare no mūa no shiki-kan (jeimīfokkusu) wa, fuhai shita Igirisu no ōkan ni taishite daitan`na hanran o okoshimasu.</string>
    <string name="bumblebee"><b>Sutōrī</b>\n\nSaibatoronde wa, oputimasupuraimu ga hikiiru ōtobotto ga, tekidearu diseputikon ni dai saibatoron sensō ni make-sō ni nari, wakusei o hanareru junbi o hajimete imasu. Shokkū~ēbu, Soundwave, Starscream ga hikiiru diseputikon wa hinan-chū ni machibuse shi, Optimus wa wakai teisatsu-hei B - 127 o chikyū ni okuri, ōtobotto ga sai hensei dekiru sakusen no kyoten o settei shimasu. B - 127 wa 1987-nen ni chikyū dake ni tōtatsu shi, Kariforunia ni in otoshi, chikyū-jō no chikyū gaikatsudō o kanshi suru himitsu no seifu kikandearu sekutā 7 ga jisshi shite iru kunren enshū o chūdan shimashita. Sekutā 7 no ējentodearu jakkubānzu taisa wa, B - 127 o teki no shinryaku-sha to minashite kōgeki shi, B - 127 o mori ni oikomi, sokode diseputikonburittsuu~ingu ni machibuse shimasu. B - 127 ga oputimasu no ibasho o akiraka ni suru koto o kyohi suru to, burittsuu~ingu wa ijiwaru ku kare no boisu bokkusu o hikisaki, kare no kioku koa o sonshō shimasu. B - 127 wa kizu kara hōkai suru mae ni burittsuu~ingu o hakai suru koto ga dekimasu. Sutashisu ni hairu mae ni,... Paramauntopikuchāzu ni yotte kaka remashita</string>
    <string name="aquaman"><b>Sutōrī</b>\n\nAtorantisu shusshin no ningen no hanbundearu āsākarē wa, isshō ni ichido no tabi ni demasu. Kono bōken wa, kare ni kare no hontō no aidentiti to no oriai o tsukeru koto o shiiru dakedenaku, kare ga kare jishin no unmei o hatasu no ni kanzen ni fusawashī ka dō ka, kare ga ō ni naru koto o hakken suru koto o kyōsei shimasu. Domingo arubaresu-saku</string>
    <string name="venom"><b>Sutōrī</b>\n\nLife fandēshon to no ayamatta intabyū ga kare no kyaria o dainashi ni shita nochi, moto repōtā no Eddie Brocks no jinsei wa barabara ni natta. 6-Kagetsu-go, kare wa futatabi Life fandēshon ni deai, kare wa iseijin no kyōsei seibutsu to sesshoku shi, kiseichū no tekidearu Venom ni narimasu.</string>
    <string name="endgame"><b>Sutōrī</b>\n\nAbenjāzu to sono dōmeikuni wa, hitori no hīrō ga atsukau ni wa ōki sugiru kyōi kara sekai o hogo shi tsudzuketa tame, uchū no kage kara aratana kiken ga arawaremashita: Sanosu. Gingakei no akumeidakai senseikunshudearu kare no mokuhyō wa, muttsu no infinitisutōn, sōzō o zessuru chikara no ātifakuto o subete shūshū shi, sorera o shiyō shite genjitsu no subete ni kare no nejireta ishi o ataeru kotodesu. Abenjāzu ga tatakatta subete ga kono shunkan ni itarimashita. Chikyū to sonzai no unmei wa kore made ni naku futashikadesu. Māberusutajio ni yotte kaka remashita</string>
</resources>
