<resources>
    <string name="app_name">Karcis</string>
    <string name="info">I n f o</string>
    <string name="buy">Beli</string>
    <string name="preman"><b>Alur Cerita</b>\n\nSetelah tiga tahun, bisnis Muslihat, yang telah pensiun sebagai preman, memiliki masalah. Penurunan penjualan. Muslihat juga menghadapi masalah baru ketika Safira, satu-satunya anak perempuannya, tumbuh dewasa dan mulai dikunjungi oleh anak laki-laki. Masalah yang lebih besar: gesekan antara mantan bawahannya. Ditulis oleh filmindonesia.or.id</string>
    <string name="star"><b>Alur Cerita</b>\n\nMusisi yang beralasan Jackson Maine (Bradley Cooper) menemukan - dan jatuh cinta dengan artis yang sedang berjuang Ally (Gaga). Dia baru saja menyerah pada mimpinya untuk menjadi besar sebagai penyanyi - sampai Jack membujuknya menjadi sorotan. Tetapi bahkan ketika karier Ally lepas landas, sisi pribadi dari hubungan mereka hancur, karena Jack berjuang terus-menerus dengan setan-setan internalnya sendiri. Ditulis oleh Warner Bros.</string>
    <string name="bird"><b>Alur Cerita</b>\n\nSetelah terjadi teror global yang tidak diketahui, seorang ibu harus menemukan kekuatan untuk melarikan diri bersama anak-anaknya menyusuri sungai berbahaya untuk mencari keselamatan. Karena kekuatan mematikan yang tak terlihat, perjalanan berbahaya harus dilakukan secara membabi buta. Disutradarai oleh pemenang Emmy Susanne Bier, Bird Box adalah film thriller yang dibintangi oleh pemenang Academy Award Sandra Bullock, John Malkovich, Sarah Paulson, dan Trevante Rhodes. Ditulis oleh Netflix</string>
    <string name="hunter"><b>Alur Cerita</b>\n\nSebuah kapal selam A.S., USS Tampa Bay, lenyap saat membayangi kapal selam kelas Akula Rusia di Arktik. Laksamana Muda John Fisk mengirim kapal selam kelas Virginia, USS Arkansas, di bawah komando Komandan Joe Glass yang baru dipromosikan dan tidak diselidiki untuk menyelidiki. Pada saat yang sama, tim SEAL Angkatan Laut di bawah komando Letnan Bill Beaman dikirim untuk diam-diam mengamati pangkalan angkatan laut Rusia. Ketika mereka tiba di pangkalan angkatan laut, mereka menyaksikan menteri pertahanan Dmitri Durov melakukan kudeta dan membawa tahanan Presiden Rusia Zakarin, dan dengan cepat menyadari bahwa Durov bermaksud untuk memicu perang ..</string>
    <string name="glass"><b>Alur Cerita</b>\n\nSetelah mengejar Kevin Wendell Crumb dan berbagai identitas yang ada di dalamnya. David Dunn menemukan dirinya terkunci di rumah sakit jiwa bersama musuh bebuyutannya, Elijah Price dan harus bersaing dengan seorang psikiater yang keluar untuk membuktikan ketiganya tidak benar-benar memiliki kemampuan manusia super. Ditulis oleh vsuperkuns</string>
    <string name="dragon"><b>Alur Cerita</b>\n\nSaat Hiccup memenuhi mimpinya untuk menciptakan utopia naga yang damai, penemuan tanpa gigi dari pasangan yang tidak diketahui dan sulit ditangkap membuat Night Fury menjauh. Ketika bahaya meningkat di rumah dan Hiccups berkuasa sebagai kepala desa diuji, baik naga dan pengendara harus membuat keputusan mustahil untuk menyelamatkan jenis mereka. Ditulis oleh JC Jamison</string>
    <string name="spiderman"><b>Alur Cerita</b>\n\nMiles Morales adalah seorang remaja New York yang berjuang dengan sekolah, teman-teman dan, di atas semua itu, menjadi Spider-Man baru. Ketika dia bertemu Peter Parker, penyelamat New York, di multiverse, Miles harus berlatih untuk menjadi pelindung baru kotanya. Ditulis oleh Tom Daly</string>
    <string name="robinhood"><b>Alur Cerita</b>\n\nSeorang pejuang perang salib Robin dari Loxley (Taron Egerton) dan komandan Moornya (Jamie Foxx) melakukan pemberontakan yang berani melawan mahkota Inggris yang korup.</string>
    <string name="bumblebee"><b>Alur Cerita</b>\n\nDi Cybertron, Autobots, yang dipimpin oleh Optimus Prime, berada di ambang kehilangan Perang Cybertronian Hebat kepada musuh-musuh mereka, Decepticons, dan mulai membuat persiapan untuk meninggalkan planet ini. Decepticons yang dipimpin oleh Shockwave, Soundwave dan Starscream menyergap mereka selama evakuasi, dan Optimus mengirimkan pengintai muda, B-127, ke Bumi untuk mendirikan basis operasi di mana Autobots dapat berkumpul kembali. B-127 mencapai Bumi sendirian pada tahun 1987, crash-landing di California dan mengganggu latihan pelatihan yang dilakukan oleh Sektor 7, sebuah agen rahasia pemerintah yang memantau aktivitas luar angkasa di Bumi. Agen sektor 7 Kolonel Jack Burns menganggap B-127 sebagai penyerang dan serangan yang bermusuhan, mendorong B-127 ke dalam hutan, di mana ia kemudian disergap oleh Decepticon Blitzwing. Ketika B-127 menolak untuk mengungkapkan keberadaan Optimus, Blitzwing dengan hati-hati mengeluarkan kotak suara dan merusak inti ingatannya. B-127 berhasil menghancurkan Blitzwing sebelum pingsan karena lukanya. Sebelum memasuki stasis, ... Ditulis oleh Paramount Pictures</string>
    <string name="aquaman"><b>Alur Cerita</b>\n\nArthur Curry, setengah manusia dari Atlantis, melakukan perjalanan seumur hidup. Petualangan ini tidak hanya memaksanya untuk berdamai dengan identitas aslinya, tetapi juga memaksanya untuk menemukan apakah dia sepenuhnya layak memenuhi takdirnya sendiri: menjadi seorang raja. Ditulis oleh Domingo Alvarez</string>
    <string name="venom"><b>Alur Cerita</b>\n\nSetelah wawancara yang salah dengan Life Foundation menghancurkan kariernya, mantan reporter Eddie Brocks hidup terputus-putus. Enam bulan kemudian, dia menemukan Life Foundation lagi, dan dia bersentuhan dengan symbiote alien dan menjadi Venom, antihero parasit.</string>
    <string name="endgame"><b>Alur Cerita</b>\n\nSeperti Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar untuk ditangani oleh satu pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik: Thanos. Seorang lalim penghinaan intergalaksi, tujuannya adalah untuk mengumpulkan semua enam Batu Infinity, artefak kekuatan yang tak terbayangkan, dan menggunakannya untuk menimbulkan keinginannya yang terpelintir pada semua kenyataan. Segala sesuatu yang Avengers telah perjuangkan telah mengarah ke saat ini, nasib Bumi dan keberadaan tidak pernah lebih pasti. Ditulis oleh Marvel Studios</string>

</resources>
